[DLLMFSG]利物浦完季賣主力討論區15

FSG: 唔賣人點買人呀？

仲有十日世盃開鑼，果日就可以宣佈今個轉會窗死咗一半

Loris Karius was grounded and doctors believe that he was left with “visual spatial dysfunction”, which can result in an inability to judge where objects are, including your own body parts, writes @_pauljoyce

打龍冇咗空間感

One word from @LFC to describe suggestions Sadio Mane is off to Real Madrid. Nonsense. He has three years left on his contract and there is not a single circumstance where he will be allowed to leave.

軍醫
係咁大影響既高普肯定唔會追龍啦

希望mane識野唔走 前面三個大家咁夾 少左件都真係好易出事

而家係心理問題啦
可能有成億人睇住佢出醜
我有好多冇睇開波嘅frd都問卡膠係咪收咗錢

今年兄弟黎先走

如果佢頂得住 英超有好表現 心理問題好快解決既姐
不過依家有無機會比佢都成問題

佢心理不嬲唔好
派膠坐後備喊喊豬
屌返加利仔

就算穩少少果期都冇一個一線門將應該展示既狀態，成日好似荒失失咁

Concussion會影響埋情緒

一月先賣左個有5年約既

講佢上年喎

而且比人批應該訓低碌地

依家好聽就君子波

唔好聽就氣量淺，驚自己要出場冇份打

唔信蝗買mane, 同樣級數翼大把靚仔過佢

Liverpool & Inter Milan are set to battle it out for the signature of 21-year old Brazilian midfielder Malcom de Oliveira. [@LEquipe]

With regards this story that has popped up about Sadio Mane and Real Madrid, LIverpool have no interest in letting him leave this summer.

Dominic King

malcom / baily

唔係16咩

費事啲人唔記得會係咁問唔係15咩

即係this winter

當年係紅牛咪又係基達黎文尼走去修。
文尼去鍠踢之後可能又會叫基達去

幫細路探路

分分鐘文尼啲人脈仲廣過渣土

個 list 好耐無 update 過

翼鋒：Pulisic / Bailey / Malcom >？
攻中：Fekir > ?
防中：Jorginho > Fabinho ✅
後防：Lasacelles / Tarkxxxxxx > ？
龍門：Oblak / Alisson / Dorunxxxxxx > Cillessen？

古積原來踢左90分鐘國家隊 代表左咩

代表猶如有新援加盟 唔駛買人了

又一日

希望古積可以同邊爐取下經 兩個都好撚高

其實卡仔腦震盪單野 係咪fsg專登放風叫大家原諒佢 然後唔買龍

放風令佢第日唔至於冇得踢

要轉行踢前鋒先得

呢下利記叫幫到盡啦
但係應該好難繼續正選
佢唔夠心理質素唔係呢一場半場既事

轉行做model啦

沙牛麵加煎蛋 凍啡走甜

牙正可唔可以貼返平時d圖

季季賣主力
fsg真係唔屌唔得

same
睇到個一下 覺得唔洗買龍了

一早原諒左啦，但唔通原諒左就會廢龍變神龍咩

利官網賣衫唔洗請model了
卡子全職做

早晨, 買左人代替軒狗未?

買了，邊爐

好野,唔洗買龍了

咁karius冇經驗
比人撞完應該扮暈叫軍醫啦
格硬頂攞黎衰

咁大家原諒左karius未

閒

100%hater

chinghoball

好きな人と结ばれたい・・・深く祈るわ 😢

Liverpool fans call for a REMATCH of Champions League final after scans reveal Loris Karius suffered concussion

鏡報

仲低質過連燈利迷

屌咪撚柒啦

都25連呢啲sense 都冇
又比機會比到30咩

柒

重賽

然後再傷多兩個 再輸3:1

不如講沙律傷出之後有利迷要求決賽延期再踢啦

個scan係亨利話要做，俾個落台階model，下年又可以用番佢，Alisson 70m又慳番，又可以買兩隻遊艇，FSG亨利又然

屌你老母fsg

費基
龍
翼

今個星期搞唔惦一個

搞唔惦3個

一世都搞唔掂

上幾個po名 [轉會窗已完]

Baby I love u so much

呢個真，講下話震盪又慳70m，fsg日日賺

700鎊做個scan，慳70m

一陣second in順利成功 我願意唔屌FSG一個星期

炒左個垃圾教練我又唔介意佢用model

前題郁左個垃圾老屎忽先

我介意
龍門三核心一齊躪

good luck man

Agger

文尼去體檢未？

vegetable 乜柒都冇

帶埋啲用具躪

屌你比清，人地同你無冤無仇，做咩冇啦啦咒人

咩事呀

FSG應該認為Oblak同Alisson太貴, 去做個Scan幫Model洗白, 下季就可以繼續用

明顯係

咁打定輸數都得啦

鍠正路會睇埋世界盃有咩人爆起先啦, 佢地鐘意買邊個就買邊個

FSG 真係好野 由上星期J利強大了 琴日就180度大翻身 K1 腦震盪 唔係佢能力問題唔駛買新龍加文尼要去鍠

有比清既祝福 腳趾清都凍過水啦

唔好呀 呢份好似唔錯

咁2年後基達準備去鍠

非不能也 屬不為也

乜原來btk入唔到wc

G9G

牙冰有男朋友

有比清既祝福.........

你講完因間可能求其有個前線傷鳩咗補入BTK

model腦震盪 重有冇正選？

進化做超能人，下季接子彈都得

Fsg想有

接到子彈但接唔到足球

FSG:

Model had concussion during the game. He shud not get blamed

Give him time for rehab and we will bring him back. We ask for your support!

後面個句都好信

呢份唔掂咁過多2個星期就真係做廢青架啦

又燈

Ok,俾夠一年佢落後備抖下

大把人陪你啦

come back stronger

夠唔夠呀

未呀你死心啦

咪撚理佢啦

最壞下季預告：
mane去皇 借丹比利
高普繼續死攬model 石內卜走

唔係高普去皇咩？

高普唔鐘意商業化

高普去蝗 借唔到丹比利 費基亞去拜仁

Selling club 夠唔夠商業化

冇得睇文尼黑面了...

Claim有咁重咩

唔大隻啲點掂到個波呀

我想睇雲加教鍠呀

想雲加教利

你睇佢細個就知 肥仔嚟㗎

辛苦工黎
不了

唔想場場俾wenger out橫額搶鏡

暴龍哥

翼鋒：Pulisic / Bailey / Malcom> Ojo , Kent, Wilson ,MKV
攻中：Fekir > fsg：咁多翼求奇叫一個打攻中喇
防中：Jorginho > Fabinho ✅
後防：Lasacelles / Tarkxxxxxx> Randall 租滿回歸 Gomez 回中堅位置
龍門：Oblak / Alisson / Dorunxxxxx> Trapp (話哂係入到國家隊 而卡入唔到)

出撚哂事

個風？

1號波個message

?

好似有一號波 但冇公佈

1045提0925掛左1號波再入app去睇1120先掛波

無架啦
龍 中堅應該唔洗諗
Fekir/lemar 是但一個黎
Lemar 好似連翼都打得 翼又慳埋

留向到推post啦

而家1113已經掛咗但寫1120掛

但係麥佳亞咁大份,高佢5CM先同佢一樣重

lingard仲輕過250

幾時八號波

連加特係咪紙做?175CM得60KG

辣殺

如夢初醒～～～

fsg真係當全世界利迷係on9

慳返d錢呀
本身下季plan好似卡仔做1號ward做2號

屌，尋晚睇仲以為係麻利

劇本

大後日

經過舊年馬交單嘢之後，已經覺得香港大交合唔係咁差姐

痴女

啱啱睇完呢套，超高汁 ，誠意推薦

買人未

唔洗返工？

我就唔信fsg唔賣人

賣唔出牙 ，蟹曬

食飯記得帶遮

5000 mane

當自己台長牙

謝四幫老虎賣廣告

你幾時見過台長會提你帶遮

又系wo

on9

喂 天才 為何我們卻是無後半

利益輸送

軒首天才兒童好正

香港太多呢d人

偶爾亦明瞭別讓潛力浪費
但發完力三秒還是怕倦坐低

最後係幾號睇軒仔呀

第一場牙

放假

諗返起當年首酷愛一日聽幾十次，原來都十幾年前

更多人以為自己係天才兒童，其實乜都唔係，不願面對

交屁真係走？

隱形富豪？

我都想

快d清哂班人先啦
保丹 mkv 呢堆

呢幾日係咁loop 天才兒童 ,對上一首已經係春秋

你講嗰啲可能係下季主力

首歌唔係咁既意思

佢靜咗一輪，唔知嗰排係未掛住同小斌女拍拖

去讀古典樂呀嘛 依家仲搞埋餐廳

聽過電台 佢話佢休息 ，同話知自己太hea 會努力出番歌 ，已經係幾年前既事

同埋前幾年出既歌唔太掂係真既

呢個可能係再近期d了

法國菜嗰間？

以前迷雙軒 張敬軒 加 軒達神 ，覺得佢兩個有少少似樣

軒達神

我呢加都不

以前撐軒真係會比人鬧

其實呢個post 係16, 之前開左兩個14

軒？ 等eason廣東碟好過啦

兩件垃圾

軒 香港第二啦now

軒好聽喎

其實邊度有利迷賴腦震盪？
呢個就笑鳩 fsg 想洗底唔買人
嗰個post 就得啲假膠曲線想入我地數

仲有話咩輸黑哨仲奇怪 根本講嚟講去都係得 ramos 一單。更何況我地一早都冇再討論 得其他球迷係度被逼害妄想症咁話我地怨婦

牙正 聽鄧麗君，徐少鳳 ，許冠傑果埋

班友想抽水 點都有得抽

屌下karious 都可以講埋去YNWA

仆街 真係落雨 冇庶

返新工要迎新，真係極無聊既事情

其實有咩好怨都輸撚左
而且佢地連決賽都入唔到啦
又圍爐取暖

毒撚最驚

驚就唔驚，但好悶好眼瞓，舊公司都上過，有個管理層入嚟講解完公司，問我對公司睇法，對支咪比我，被逼要做刷鞋仔，真係腦細

Ox子點解咁得閒

未開工

勁多抽水po都係蝗自己開
之後有人入去反駁就話人怨婦

入都廢事啦屌

好大乳呀屌

尶尬

話利狗賴地硬 賽後check到受傷，就話人地賴三賴四，屌你受傷都唔撚得

好彩今日做廢青留係屋企

其實呢個係第16個post

辣殺利迷數數字都錯

嘩你咁上心要駁佢地
怨婦得好明顯啦

molamola
真係比清燈到

怨婦痢

新MATIC

還返份工比我

係啦由佢地啦
上連登勿認真
佢地自己笑返自己整出黎既抽水post
其實明眼人一睇都幾好笑

成班獌狗圍威喂

16強出局

我仲有成家人要養

D抽水低質到

咁快就知衰左

一齊咬老綜做人生贏家啦

#metoo

比師兄可唔可以咒下我
有咁惡毒得咁惡毒

知表現唔太好

唔緊要啦， 慢慢來， 有時你覺得表現唔好，但最終有offer

利申：真心非燈， 加油

我冇你咁黑心腸

比ching好好心腸
大家唔好再話佢

真， 希望可以上天堂

英國新一日開又開始啦，留名睇班記者又 loop 返費基亞咁就一日

東京天氣很好

七仙女

陰d陰d黎個起孖燈

香港都係
風和日麗

聽日再講ok?

想問比師兄睇好邊隊拎世界杯
下年邊隊捧英超

自己都燈係咩玩法

巴西

鏝

大雨暈

乾左咁耐要落下啦

沙狗

岩岩返公司一落的士就濕曬

每週任務 0/1

dllm

跟你個遊記搵食
聽日去登戶

屌你 好後悔無去鐮倉嗰邊

你唔係過多排去四國咩

bam咗四國了
去北九州&廣島嗰邊

門司港

禾又係過一排去九州 好期待

喇沙利 喇沙利～～

又話做大佬 日日俾人話怨婦都唔還拖
同can1齊躝去祖啦

好似好多正野食

嘩屌，大佬

幾月去 打鳩你條死利狗

見到小妹真身怕你打唔落手

仲有人撐卡

怨婦唔好咩？

撐佢腦震盪快d好返

......

錯怪model了

btw 買龍門未

洗左底,唔洗買

利子有錢
又去旅行

法國利子一係廢青 一係有錢廢青
而我就係例外 窮廢青

成班臭西港女凈係識去日本

咁樣派膠法 仲未sad完 點撐

人誰無過呢施主

我都係窮廢青

腦震盪咁快好返?

第一球太離譜啦

成班怨婦利 咁都仲要盲撐卡

腦震盪都解釋唔到
係智力出問題

靚卡加油

【利申鏡報】

有消息指，乘著巴西與克羅地亞於晏菲路進行友賽，利物浦已派員約見羅馬門將艾利臣，並全力游說該名巴西國腳來投。據悉，若紅軍確實於今夏招攬新門將，艾利臣就是唯一的人選。

出埋腦震盪黎維穩 一眾利子仲未明箇中原由?

屌 無人同我去睇世界盃
所以我一開始連飛都冇買

買埋老母個細佬過黎利，頂Can個位啦

小妹同你去 你出錢ok?

俄國真係無興趣去

鏡報

歐聯豬波 > 宣佈Bino > 隔一排, 冇野好丁...
空炮Fekir > 屌FSG > FSG搵野平息
空炮Alisson > 屌FSG > FSG搵野平息
賣文尼 > 屌FSG > FSG搵野平息
...
...
...
捱到開季, 贏到一場, 利子又開始打丁 ...

睇死7月前都係得邊爐一個

agger
FSG: 捱到6月14, 利子又有世界盃睇, 到時日J夜J
結果冇人記得要買人

姐姐唔夠妹妹靚

賣人時機成熟

就咁看
都有嚴重派膠傾向

唔緊要照j

得固然好，唔得就會聚焦龍門教練

擺明FSG出錢搵醫院驗，
等班死忠球迷撐佢

呢度無女

沙基利+butland

咁報告都可以改 冇都變有

點解仲未有球隊想買屌摩

買到佢地試旦一個都好啦

唔好發夢喇，下個月續新約，永續屌摩

屌摩不了

新約佢應該有80K或以上

做成年先得佢半個禮拜人工

唔信皇馬買文尼lo,都唔靚仔

我呢到主張和平

暴雨灑向寂寞女子 人緩步瑟縮冷風裡面
內心中的苦楚刺痛更使我倦
😢

ching你都搵好多下喎

連登fg揾五萬一個月，年薪600k起步

7月去台灣 利po直播比大家睇

睇咩

Cow 台妹

台妹 台妹

以為你直播比台妺三十巴

又 cow 上次條女呢？

冇人想知

白滑 正牙

我夠唔想知東京天氣好啦

唔係比你睇

寧願曬都唔想落雨

我想知喎

呢期成日上來

見唔係你開po先上來

黨報繼續講腦震盪

Fsg的環球時報

karius腦震盪
fsg或成最大贏家

等睇為咗強化腦震盪嘅講法
下季model帶頭盔上陣

不斷話佢腦震撼都係因為賣唔到文尼冇錢買龍啫

其實佢咁靚仔 唔坐後備席真係嘥哂

點解d女咁滑

其實佢咁靚仔 唔全職做Model真係嘥哂

坐看台仲好

Bb好波

L’Équipe report today that talks with Liverpool for Nabil Fékir are “progressing slowly,” but that no agreement is close to being reached.

躝

交屁單嘢連毒果都有報

好煩單野

想我睇下xh-1幾錢ok? 想換機

由決賽前既90%煩到依家, 痴撚線

呢份報紙都幾得閒下

應該無野傳
記者又要交差

日經報

騙取稿費

呢個唔躪得

利物浦在禁錮文尼

喺我利，係無嘢唔可能發生，只要你有錢，屎眼都可以賣俾你。

只有拎英超係唔可能發生

有你燈一燈，而家變成有可能

希望下季見到

自從 Fabinho 果日後每朝張開眼都期待簽咗人

咁即係見唔到

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

利po已死呀

fsg無咁易放啦 交屁起碼80m 英鎊 皇點會出呢個價買隻黑尻

真定假

踢完友賽收下紀念品黎用姐 冇野..

唔好諗太多了

明奴唔記得拎走啫

又要打丁

甚麼Alisson, Fekir, Pulisic只係一廂情願

最後都係會變成Alex McCarthy, Ward-prowse, Redmond

利迷一週:
期待->收到風聲->起勢打丁->黨報否認->著番條褲->.......

你以為咁樣好慘?慘係，收購已經完成，冗員清唔到

Redmond

快d清走屌摩屌卡啦

好過冇
分分鐘有驚喜添

仲要走左文尼同費明奴 1月走埋沙拿

明奴岩岩續約炸
皇馬又點會要文尼，又唔靚仔又毒

25古同So 7都續左約半年就走 咁費明奴同沙拿1月走

屌卡一定唔會啦 廢中點會咁無情

好𨶙慘

續咗約先走 算係咁啦

叫高好多價

得返一個星期就世界杯
FSG 搞掂費基亞 艾利臣未呀

但求摩蘭奴 龍門教練 潘杰寧呢三條撚樣放過我利

其實sane咁勁都無真係痴線……

其實佢打德國隊好撚廢 嗰次見佢對巴西 下下都甩波

唔岩踢都冇計

A Rangers legend reckons Steven Gerrard should PLAY for his new club next season

會降班 不了

大哥哥幹小弟弟

Insigne 得164

笑撚死 腦震盪
f$g 唔想買gk 乜都up 得出

同個瑞士雞翼差唔多

勁好撚多

Dominic Solanke is "happy" Steven Gerrard has got the Ranger's managers job and is "intrigued" to see how well the Liverpool legend will do in the role. (@GoalUK)

Following the revelation that Loris Karius suffered concussion in the Champions League final, FIFPro has declared “complete solidarity” with the Liverpool and vowed to provide greater awareness of potential health threats to professional players. (@GoalUK)

隻雞翼有冇英超班落

下次俾人侵犯要舉手話俾老師聽呀

咁完美飛翼廢極都有英超料嘅

Liverpool midfielder Emre Can, has agreed to join Juventus on a four-year contract worth €5M (£4.4M) a season. The German's medical will take place next week & the transfer will be completed when Can's #LFC contract expires at the end of June. [@goal] #LFC

同埋大聲嗌唔好

點都勁過ings solanke既

喂 ～ 天才

為何我們 卻並無下半

話俾你信任既人聽

Liverpool have recently positioned themselves in a move for Bordeaux winger Malcom, according to L'Équipe.

買左人未

點解去左日本唔出去挽

9點了
玩乜撚

貓禽

叫雞 好似係

食野囉

啱啱食完刺身
好撚飽

入歌舞妓町 大把馬伕話 Japanese

好撚樣哀

哎 ，唔記得你叫唔到

喺東京叫雞就吉原啦
歌舞妓町

咁搶口

玩撚

Gay

正評JOR

買巴西仔踢起咗可以賣去賤種同巴塞

買南美真係預左賣去巴

Hey 0

哦！！！
你都係南美仔

琴姐釣下牛郎嘛

覺得今晚會黎料

遲啲去曼谷有乜好食

人妖

海鮮燒烤 ， 泰菜有間幾高汁 想個再講

海南G飯 豬手飯 基本一定要食

牙琴唔好嬲

嬲乜柒

又執一個巴西仔黎練兵
F$G 又贏

我多數九點食完飯就去打機 mario 太鼓真心好弄

好想welcome他

歌舞妓町 有間公仔 好易夾

夾返黎抽?
利申唔想要

艾利臣已經係我利嘅人

下星期去曼谷 介紹番啦

係咪嚟真

Well琴 馬琴

Ok

你冇份

夾個當麻番黎

唔撚要

上次見q版隻艾爾凡斯公仔好得意

一番賞黎 不過一月嘅事

快d搵條友來

想g

UEFA fines Roma €50k & bans it from selling tickets to its supporters for its next 2 UEFA competition matches which it plays as the visiting team for crowd disturbances before the CL semi-final v L’pool FC. The 2nd match of ban is deferred under a probationary period of 2 yrs

睇過利傳嘅翼啲球王片，
感覺上bailey用波好過malcom。
bailey痴腳少少同埋速度快啲。

不過都係買唔到㗎啦

malcom平1半

有冇人知點解d阿叔c9玩fb咁鍾意id同password係一樣

絕交

從來冇同你文過

幾驚你話有

玩大d
我利再簽人就切j

收嗲啦撚樣

NEW: Besiktas could be an option for out-of-favour Daniel Sturridge according to The Liverpool Echo, writes @L_Ballingall

本身就無，點切
陰陽屎忽鬼

之前 利賣價太進取

馬高域，史毒果堆

今個夏天 根據應該有價就賣

馬高域應該利史第一水價

高開低收

個個丁40m法賓奴

然後 沒有了

正呀喂

阿狗都買人了

Bailey Malcon Talisca都無份踢
仲有得J

免簽

Oh mane mane

唔會係真

But we sold Coutinho, Mane

Roma fans have been banned by UEFA.

We sold salah
Oh mane mane
And bobby firmino
Also sold coutinho

salah salah

阿狗做乜要免簽個34歲既邊後衛

Leon Bailey又係非洲黑9 岩哂高普

指導比比鳥

呢件唔錯

我利都免簽yaya啦
人工我出

Sergio Ramos on Salah

“I see the play well, he grabs my arm first and I fell to the other side, the injury happened to the other arm and they said that I gave him a judo hold. After the goalkeeper said that I dazed him in a clash with me I am only missing Firmino saying that he got a cold because a drop of my sweat landed on him.”

“I spoke with Salah through messages. He was quite good. He could have played if he got an injection for the second half, I have done it sometimes but when Ramos does something like this, it sticks a little bit more. I don’t know if it’s because you’re at Madrid for so long and win for so long that people look at it a different way.”

Don Balon reckon Real Madrid’s interest in Alisson isn’t actually real at all.

According to Balon, the Spanish giants have simply invented their interest to force David De Gea’s arm at Manchester United.

又唔怪得fsg 賓敵機，ibe同屎超太成功 心雄左佢地

More

朝早起身......第一時間禁電話睇下利記簽到人未……見到利區推得幾頁就知又一日收皮……

放飯......上利區睇下利撚鳩噏……睇下丁圖……又無料到……

放工……英國新一天開始有啲新聞睇下……又係費基亞四十八小時……又係 Can 無限接下祖記……間唔時彈幾個無人識的名出嚟……唯有屌下 FSG 叫下春……

瞓覺……幻想下聽朝起身見到新球員一字排開……想下簽到 Oblak 呢啲巨星……想下下年奪英超……利撚又安心進入夢鄉了……

曼狗好似firm左fred

Yes £52m

佢引退啦屌

Seed /code?

x2

海南G 出名果間係 粉紅衫既 上網自己搵好易搵

豬手飯 係之前炸彈 炸果個碼頭附近 （好撚好食）

泰菜叫 Ban Chiang morning glory ,波羅炒飯 青咖哩 等等 都好好食

有鳩的妖魔

Call G 去T21 附近 ， Nana 同 呀叔 站之間 有好多假鳩買 ，側邊企左好多G係到

好正

獌簽左費特,投降啦,唔打啦

利簽完一個之後無哂聲氣

去秦國既朋友記得唔好係香港唱太多錢

過去出市區唱會平好多

銀行唱就搵 super rich ,不過市區有好多 自己慢慢格價

海南G飯咪紅大哥
唐人街 T&K
BUFFET就萬豪GOJI kitchen

superrich最平果堆係central world對面間bigc隔離條巷

Ching 好熟

我講緊好多人聽完首歌就以為係講緊自己，幻想自己係天才兒童
可惜係現實中根本就冇咁多天才，係啲人接受唔到自己其實只係平凡人一個

曼簽到 Fred
阿簽到 Lichenster
利話咁快比人追到進度，就嚟過埋

我要用力飛

真心.....Fred 勁

個兩隊好似冇賣過人

些牙下心得姐

一定會簽D 幼幼ga wor

冇睇過
入得國家隊應該唔差？

簽人未丫屌

m記都值得食下杯雪糕

搵番大家童年點憶 ， 脆皮朱古力新地筒

卡蘇拿返去西班牙

但你唔追係唔會知結果 ，如果要做自己唔鍾意既野 ，我寧願做自己鍾意既野 但最後係失敗 ，起碼做既野係自己鍾意既

神軒個ig story又hehe

死老嘢

世界杯搞亂曬轉會市場，隊隊都慢版

大家都90後 洗唔洗貢串牙

看不清 我也不想看清

Sergio Ramos has spoken about the injury to Mohamed Salah and Loris Karius with recent revelations saying he was concussed during the Champions League final while on duty with Spain national team.

Salah's injury: "Bloody hell, they've given this a lot of attention, the Salah thing ... I didn't want to speak because everything is magnified. I see the play well, he grabs my arm first and I fell to the other side, the injury happened to the other arm and they said that I gave him a judo hold. After the goalkeeper said that I dazed him with a clash. I am only missing Firmino saying that he got a cold because a drop of my sweat landed on him."

Kolo, Kolo Kolo, Kolo Kolo, Kolo Kolo Toure!
Yaya, Yaya Yaya, Yaya Yaya, Yaya Yaya Toure!

講過好多次
依條撚屌唔係第1次踢波唔乾淨
隊隊波+球迷都知
賤種迷都知, 但係盲鐘意洗白, 吹咩

不如簽取取
為左手報哥狗仇 一蚊週薪都濟

叫yaya打高普個套
我驚佢連個蛋糕都嘔返出黎丫

佢搭 軒 top fit 100分應該好好J

養生左成季 出黎踢一場半場都夠啦
米拿咪又係咁踢

最緊要佢可以帶到經驗比班後生仔 唔好下下決賽都自爆

嘻

Kolo做說客

我覺得冇一隊會咁樣落曼城樣
咁其實幾樣衰下

陣間yaya跑跑下pk 仲會唔會咁講

發覺呢度d利撚特別鐘意j棄將/前獌/退得休既老野

因為托尼叔曾經帶俾我地感動

亞冠個季幾球Mistake

亞軍

當又一次美夢落空 回憶裏被愛那股激動

就快派去強國做野了

小心比人姦

ox妹你講得岩呀

求code

利囝團結一面

Seed 呢

名

Pep Lijnders rejoins LFC coaching staff

官宣有人加盟喇!!!

Pep Lijnders rejoins LFC coaching staff

Liverpool FC can confirm that Pepijn Lijnders has returned to take up a role in the club's first-team coaching setup.

The Dutchman brought a three-and-a-half-season stay at Anfield to an end in January as he took up the managerial reins of NEC in his homeland.

However, following his departure, Lijnders has agreed to rejoin Jürgen Klopp's backroom staff in a senior capacity.

終於有助教

爭石內卜

阿正POST完又走左去

咁大腦係咪真係唔會再番嚟

引退左了

阿正成日貼香椎

Btk

轉自沙高
The ECHO understands the situation regarding Zeljko Buvac remains unchanged. The Bosnian is still an employee of Liverpool but is yet to return to the club after leaving last month for personal reasons.

香椎好撚7正
但唔再出片

死獌狗簽果個勁唔勁

屌引退左

園田都好正

依個正到漏油

無咁茅既靴狗

一個正常人就算唔小心整親人都會有歉意，呢條友d 態度完全係哎唷，sor9ry

不過輸俾d 咁嘅狗西我心服口服，你做唔做到佢咁賤丫，唔得丫嘛，抵輸啦

西班牙狗
同西班牙垃圾國家 一齊消失就好

The ECHO understands the situation regarding Zeljko Buvac remains unchanged. The Bosnian is still an employee of Liverpool but is yet to return to the club after leaving last month for personal reasons.

Jurgen Klopp is still hoping Buvac will return to work, according to @MirrorFootball

費基亞呢diu

鬧完交未

lijnders 唔知有無料到

不過有好過無

石內卜： 高普我屌你老母

隊隊都簽人了
fsg仲妹下妹下

有基達同邊爐 仲想點

Liverpool are lining up move for £10m-rated Nigeria international Moses Simon. (Echo)

又要google

前鋒
Moses Simon

助教都換埋 龍門教練唔換

米7都無打英超

#LFC have interest in Moses Simon of Genk as they look to add options to attack.

Also in here, decisions to be made over a host of loan players. Including Kent, Ojo, Ejaria. Harry Wilson/Divock Origi likely to get chance to shine in pre-season.

Kent and Ejaria look likeliest to leave on loan at this stage. Rangers keen on both. Lots of interest in Ojo, but he could get chance in pre-season.

#LFC

翼鋒：Pulisic > Moses Simon
攻中：Fekir > ?
防中：Jorginho > Fabinho ✅
後防：Lasacelles / Tarkxxxxxx > ？
龍門：Oblak / Alisson / Dorunxxxxxx > Cillessen？

FSG 我真係屌你老母臭閪，由 Pulisic Bailey Malcom 一下子跌到 Simon Moses

一開始話簽哂Fekir Alisson Pulisic
而家話追Moses Simon係留錢俾Fekir Alisson
之後又會講利唔會俾人勒索寧願唔買
最後文尼高價去鍠FSG又袋一筆

DLLMFSG!

👀 @Nabil_djellit to La Chaine L'Équipe on Fékir: "Keeping players against their will does not end up well. Nabil Fékir already has his head at Liverpool. His soul has already projected a move to Liverpool. It would be counterproductive to keep him against his will."

Liverpool, PSG & Dortmund have made offers for Bordeaux winger Malcom in recent days, but the player prefers Inter Milan, according to @DiMarzio.

上年VVD咪又係咁

買完Fabinho之後信咗FSG會大搞嘅利撚唔知有咩感覺

crying in the party

睇黎文尼都走硬架喇

Buvac Update: Željko Buvač has reportedly been in Austria with the Serbia national team as they prepare for the #WorldCup. It has been very quiet up to this point and his Liverpool future remains uncertain. #LFC (currently waiting for more information)

冇講幾$

又一個無消息既朝早

上個星期簽法賓奴
今個星期簽個助教

每週一簽已完成

哦hi喲

Fifa幾勁
雙槍

moses simon

個名伏到爆

Moses.....
Simon M....

負負得正

dllm打比利時聯賽，20場入得5球

耶耶新季矢志向哥帥報仇，如能轉投英超Top 6球隊，只會象徵式收番1鎊周薪

早晨, 軒狗可以走啦

馬仔需要接班人

難以置信仲未放走moreno同karius

咁已經肯撚定唔係屋企人有事

唔係叫放走，係叫送走

利迷二選一 想要邊個

根本依個藉口同背傷一樣

Who the fuck

下面啦 望落幾似交屁

上面 之前傳的 jordan ayew
下面 今日傳的 moses simon

日以繼夜夜以繼日屌fsg

起身見未爆post=又無簽人

北加yellow

咁多收入都係傳呢d FSG

うるさい

あなたはそれを食べる

呢啲target好真實

インポテンツ

佢以為自己係邊個

馬鹿野郎

痴線，主力嚟，點會賣。

Jordan Ayew 啦
至少踢過英超，數據又唔差

中遊班係咁嫁喇

WTF

點解buvac仲未比人叫25bu同躪

佢地班主係生意佬 麻煩友黎 不過都唔會蠢到唔放比人賺錢 只係見你利物浦死追爛追 去到最後賣唔出都可以做水泡

因為球迷信佢仲多過高普

因為唔識讀佢個姓

AGGER

一早講咗唔關屋企人事啦

似乎等緊BUVAC正式走人就做ASSISTANT

究竟兩條友有咩心事大腦可以粒聲唔出走咗去

希望高普跪喺度幫佢含番叫佢番黎

Yaya Toure
入利都唔錯

Chelsea transfer news LIVE: Alisson agent flying to London today; £52m bid STUNS Liverpool

52m

咁我地買卡吐

卡吐點會睬你

1鎊人工岩曬FSG

唔係好信 車仔引援目標唔會係龍門掛

卡吐走人

復仇車聯盟

橫掂中場都唔夠人
簽到返嚟都幾好啊

FSG: See!?

We have made Wakanda Federation

Mo Yaya Mane Keita Matip

都唔會係去利

卡吐去鍠
navas黎利

我都想係咁完美

Navas黎夠j 1年

見到佢呢一兩季出場既表現真係不了 行行企企跑多步都唔肯 打少個咁款真係要埋我個份

屌，咁都係我個名了。FSG就一定出得起52m，但係死磨爛磨果幾百萬，就比人搶走了。

軒神個位有邊爐同yaya後備
next year is...

岩啊 佢以為自己仲係球皇

垃圾FSG買心未

垃圾FSG買人未

曾話說永久 想不到是藉口😢

唔係覺得FSG會比咁貴買龍呀
FSG幫Model Scan話腦震盪好明顯係舖好哂路

早餐食左咩

賓紛樂x2 😓

😸

好喜歡她

改左名 又叫春？

fsg又贏

22歲踢比利時聯賽, 33場入6球3助攻, 英超下游都未夠班正選啦, 如果咁都買真係唔知講咩好

月巴分身

仲要黑鳩唔靚仔
點J得落

會唔會倒轉左 邊爐個位有 後備

我軒要慳住用, 打強隊先出

原來記錯歌詞

賣左你去皇馬先有錢

埋黎睇 埋黎揀

又做返Selling club

唉...如果文尼都走 我今季唔睇波了

年年都係咁 諗住下季齊人無咁海鮮 轉個撚頭又賣主力走

唔踢了 唔踢了

巧大乳

頭寒啦

Gore tex 衫褲鞋

have rice son

每年 north face 都有段時間50%off

一陣去體測 ，求祝福

North face 成街都係了

召喚比清

我uniqlo算

FSG見輸波即刻簽個邊爐返黎轉移視線, 等個個以為利今年大搞,
最後搵Echo出黎話人地唔肯放/球員唔肯黎
FSG又然

無希望就無失望

你個名

反包皮 check jj？

moses simon明顯用黎代mane
又可以買幾架遊艇了

F$G

有摩西斯三個字不了

遲遲未預備 第一句愛你
已經足夠醞釀暗湧

濕撚曬 唔撚驚

黑雨未呀

唔知check咩 政府叫去

驗腦，太 on9 就要人道毀滅

坐緊地車 d白滑女 個個都係到抹腳

落雨真好

食屎啦

川崎都好大雨
濕身架妹

圖呢

有條長腿白滑妹 企左係我前面

佢報緊警
你好快啲走

發覺依到得阿正係會有圖

佢見到我望佢 ，佢笑

系 要圖搵牙正

屌你老味d臭閪真係唔識擔遮

界親你個頭

你block左有丁兔

大定細

估唔到蝗既目標係交屁唔係沙拿

佢冇咁高 應該大

第幾個reply, 可能BLOCK左唔知

兔妹都block

有眼光呀

文尼小野獸黎
又快又強壯

鬼知之前BLOCK左D咩

好耐冇貼了
隻斷腳狗嘈隆隆😓

油畫繪一半
台詞寫不過半
完成將很美滿 半途卻放下沒有管

Dllm
觀塘一陣半分鐘嘅大雨成條褲管濕撚哂

解BLOCK左
唔知點解會BLOCK左

屌濕撚曬

台長話黃雨都可以水浸架

斷腳佬

好大乳牙

星期五去大阪有咩嘢要注意?

因住打風去唔到

好多G係心齊橋

文尼易搞人頂
沙拿真係冇法頂到

London有咩好行

沙拿無反骨基因 而且都係踢左一年姐

成把隊落個頭

黎緊呢季真係唔應該放主力

落狗屎

搵到但絕對唔平

如果文尼狀態唔好咁漂忽就好

水貨每間球會都係踢兩年就走

矮過米七真係唔可以擔遮

咩唔平呀
TC 同你講 10m 已經搵到後備 Simon Moses

去食下間龍蝦 幾好食

M&M店買下黎食 ，同香港食有少少唔同味

去唐人街 會搵到少少童年會食既面包 ，呢加香港又少有

Mm 店對面有lego 店 對面有間shake shack burger 可以食下

雖然香港已有

丹比利

我買左london pass
幾日行程唔使諗

正仔

去borough market 搵好野食,
好撚正

鐘意歷史咪去大英博物館踎3,4日

大英博物館我兩日都行唔晒
免費入場

冇錯，總覺得沙皇遲早會去第二度發展
最緊要佢幫利物浦贏到冠軍

世界大賊贓

對住圖坦卡蒙條屍去思考人生

再癲啲嘅去埋national Archive 果度睇

對住老母妹波已經可以思考人生

我1個鐘行完

冇興趣

所以得返一兩年

鍾意行博物館美術館會覺得倫敦好正
唔洗錢又多高質
大英，v&a，國家美術館，自然歷史，淨呢幾個都磨到幾日

你on9又同正常人唔同嘅

我去咗巴黎先
覺得一個羅浮宮夠揪個倫敦

正常人都快走啦

大陸仔先係

又唔好咁講
但佢地要留意一下身邊嘅人啦

柏林d博物館仲正, 行幾日都行唔曬
不過我對歷史冇興趣

好多呀嬸拎住係咁衝, 又多人

明明成大段路都有瓦遮頭都照擔遮嘅阿嬸
下下瞄住對眼咁隊過嚟

咁兩個比較我都覺得柏林正啲
但倫敦唔洗錢可以慢慢睇

體測完

身體很健康

博物館島

四年前夏天去，

好撚多好正嘅德國妹

反左包皮未？有冇女護士搾蛋蛋？

牙姨黎 dllm

係 不過剛才果件係後生 一樣無品

有簷蓬遮頭都唔收遮 正仆街

狼虎之年

我唔是牙伯

冇狗虱？

冇養狗 sor

幫阿正拍翻套

50路

文尼勁過佢太多，唔同level

Livpost-001 狼虎之年人妻牙正無限中出（無修正）

人多到呢....

d人話”d狗成日都當左自己係人”
原來係真

10m moses 係用賣文尼 d 錢買架

咩意思

邊個再蝦 ox 子我告佢虐畜

豬狗不如

得悉卡里奧斯的失準，或與腦震盪有關之後，有部份外國的利物浦球迷，紛紛選擇在 UEFA Champions League 的社交帳號上，提出重賽的要求，並同時進行大規模的網上抗議。

快call愛協捉撚走佢去人道毀滅

十卜

夠啦好嗎??? 正一怨婦猁

衰狗唔聽話要教

嗰乜鬼 moses simon 好鬼獨食，hold 勁耐波
不過速度快，意識同技術都唔差
如果買到 allison fekir 再買佢都就 ok
否則就

要求拉莫斯被腦震盪好過啦

聯署人道毀滅垃莫狗好過啦

嬲牙🤬😢

隊長G 辦email 都迷

輸兩次

哎，算吧啦，唔好咁撚核突啦。

哼

狗狗生氣的5個徵兆！！！

1、搖尾巴
2、瞳孔放大眼睛上吊，出現飛機耳
3、鼻子出現怒紋，露出牙齦並低吼
4、豎毛，讓自己看起來大很多
5、把腳打開，身體呈拱形

你依家係咪咁樣？

你狗狗呀 屌你老母

【2018夏季轉會傳聞 - 西蒙】

據Neil Jones、迴聲報等英媒報導，利記睇中尼日利亞籍快翼西蒙(Moses Simon)，希望以約一千萬鎊向比利時球隊真特求購。

西蒙現年22歲，身高1.68米，能出任前場多個位置，並已代表尼日利亞大國腳比賽，但最終因傷未有列入世界盃大軍。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

睇黎呢加目標係增強板凳嫁啦

身高1.68米 比人撞死

沙狗好過

咁多頁都冇seed?

簽返巴布好過

CMD013 唔洗多謝我

其實可以比多1年時間model...

利po冇野多 ，av達人最多

識野

腦震盪唔計

米摩老虎都忍到咁多年唔爭在加多個啦
利狗好野

車迷

出面公海班友扮利係咁怨婦

蝗好需要model呢類球員

太靚子

根本球會唔應該係咁煲大腦震盪
柒咗就潛一排算啦好心
下次佢再派膠嘅話又會俾人撩返出黎問係咪腦震盪咁你話對個球員幾唔好
唔想買龍都唔好用呢招啦

為左慳錢fsg可以去到幾盡
一聽到alison要100m 不了

死鏝狗咪又係冇借球場比我地

軌 考唔考慮交換龍門試下牙

10M買到個尼日利亞國腳算平啦，反正打後備，無咩所謂，點都好過Ryan Kent /Woodburn

後備出黎爆下都唔錯

今日傳嗰個終於似返啲樣
Jasper Cillesson
Caglar Soyuncu
Alex Telles

唔google都唔識嘅

Cillesson都話

屌 後面兩位googleman

咁玩真係柒到仆街 更柒既竟然係有人buy呢套

加入迷西蒙黨

迷西

黎到變臭閪

屌撚柒份黨報定係煲大佢班友喇
都on撚鳩

買simon代mane

F$G :屌你老母 你地J 緊果2件都成億阿 我留黎買投手唔好?

moneyball

fsg又然

fsg要輸啦 ，比滑

唔係邊有錢買人，邊有錢年年200m預算

唔買都咪撚咁玩啦 場波完左成個幾星期先咁樣煲大單野 都on撚9 每次轉會窗都會有啲柒到唔敢睇既野發生 然後仲有一班利撚覺得道理係自己到 做得好好咁既死款

就係一大堆肉酸怪 轉呔支持卡留低 +叫重賽
事實係f$g 又贏

廿年拜淫fans

ching ho ball

扑左

Telles 左閘後備 踢走屌摩
Caglar Soyuncu 真係未聽過

千其要認清事實
一日有老細芬威
一日唔會有冠軍
希望大家清醒D
睇波睇得開心D

so dirty

嘩 屌你老咪 就落雨入番室內先

我愛你

好似芬威班老闆 咁有錢咁縮骨 都幾難得

阿仆同阿街

煲爆左冇計

難得fsg咁好景都咁縮骨真心佩服

無人愛你

感動嘅係
熟悉嘅FSG返咗嚟

竟然有人撐阿仆阿街

唔係撐

係搵到賤過＂仆街＂既 你話fsg有幾仆街既

估計兩年後會有人開撐689

要sillyson 寧願用返model算

不如用ward

咁FSG又冇阿仆阿街咁衰
你咁講同之前渣土比人講到仲衰過學臣有咩分別

fsg好過阿仆阿街既

最少比佢9簽簽到廢中番黎

阿仆阿街冇乜主動賣過當家球星

期待黎緊金融海嘯 fsg會點分拆利記品牌

運氣好 唔代表佢地好

港獨之父

自從簽左fabinho之後利撚打J打到傻左

信我啦 唔會再簽架啦

走兩個 簽兩個

死心啦

咪on9啦

點止走兩個呀

講句信高普咪繼續打飛機

fsg會戰勝歸來

真係好癲下
GK: Oblak / Alisson > Cillessen
Winger: Pulisic / Dembele / Malcolm / Bailey > Moses Simon
AMF: Fekir > 影都冇撚埋

fsg至少叫識搞生意
搞返起個財政
而且佢又唔係完全唔搞波既
會買人 不過慳埋慳埋 計到條數盡姐

已經好過之前個個架啦

Moses Simon

黨報仲要繼續吹奏Moses Simon
身型差，連比超都打唔掂
用返Markovic啦不如

fsg就係想鋪路用返mkv

FSG又然

cap咗圖等bin

重以為fsg 轉死性

Whilst AS Roma say they would consider offers of around £70m for their goalkeeper; Liverpool’s representatives are only prepared to pay around the £40m mark. #LFC

ho ball

幾好笑

人唔笑

希望大家下季繼續不離不棄同model一齊腦震盪
#YMCA

Liverpool line up summer move for £10m-rated international winger

A confirmed Liverpool FC target

好波阿買個10m既就即刻跳出黎話confirmed target

又要高普造星

又簽啦

要借tissue呀
射到周圍都係

小學雞抄功課
Btw條link係咩意思

黨報講既

屌你咩

FSG 真係正臭閪嚟，屌少日都唔得

賺咗咁多
最後出手都係咁小家

simon頂文尼個位

等睇最後淨係簽到simon 然後文尼走埋

仲平過舊時文尼

welcome

今季多左好多回後攞波 希望下季可以專心突破

死性不改

費基亞9成空炮

我愛FSG

搵蘭仙尼都照殺

拍住卡華積 應該幾掂

想知上年簽到啫喱仔時呢度d人咩反應

降班料，侯城都踢唔掂

球壇有幾多個咁既收購

簽咁多個得一個成功

終於有人踢走摩蘭奴wo

點解自己咁on9會信fsg會變好
屌你老母fsg

冇錢學人搞波 食蕉啦

條撚樣大撚把啦，放哂落佢隊棒球隊到

FSG真係痴痴地

唔信有咁多jelly 仔 fsg fuck you

文尼有冇傳賣幾錢

Pre season

Chester FC v Liverpool, Saturday July 7 - 3pm

Tranmere Rovers v Liverpool, Wednesday July 11 - 7.45pm

Bury v Liverpool, Saturday July 14 - 7.30pm

Blackburn Rovers v Liverpool, Thursday July 19 - 7.45pm

其實簽隻後備翼無問題

係fsg個底太花

Bury

全部垃圾隊

布力般

所以文尼好快 done deal

Jurgen Klopp on Real Madrid shortlist.

FSG會扭一輪屎忽花先

古仔劇本準備

the 25-year-old is determined to put that right as he underlined his happiness with life at Anfield.

“Honestly, when I came here, I said I want to win a cup for this team,” said Salah.

“I wanted to do it for the city, for the fans, for everyone who believed in me enough to bring me here.

水貨

Matip免費添

香港人踢英超

文尼份人咁humble 好難比fsg做

The Croatian court has found that Dejan Lovren illegally took 50% of the transfer fee made from his move from Dinamo Zagreb to Lyon in 2010 - He will continue to be investigated and most likely be charged with perjury

If found guilty Lovren could face 6 months to 5 years in prison

簽到 robertson 嗰陣幾開心 wor，起碼多個左閘先

Liverpool had a €50M (£44M) bid for AS Roma star Alisson Becker rejected in January - the Serie A club are holding out for €70M (£61M) before they sell their star man. [@TancrediPalmeri]

躝啦

61m 歐聯打得好都回到條數啦

太貴

文尼可否不要走

7月有場熱身賽對Bury 唔知呀浚仔仲喺唔喺到

我以為會買利馬做後備翼
原來都係高估左FSG

可能呢隻係第4翼 仲有個勁啲嘅呢

屌你老母同上年一樣
人地明碼實價 FSG都唔知有心定無意 一定出個低少少既價
之後人地唔賣 就扮哂盡哂有

會唔會太痴線 人地話晒大國腳

Lool

你見撚到FSG果種欲拒還迎既雞格, 邊個會HUMBLE到

文尼以前罷過操

見到 Simon Moses 呢啲廢閪 target 真係好想屌鳩 FSG 個爛臭閪

1001

都岩 古狗應該都係比fsg撚到仆街線咁反骨

唔係啦
好明顯媒體成日煲利新聞
球會又見你想要 先吹大個價

曼城買就好爽手 冇漲價

60m買個龍真係唔貴 vvd都75m啦 後衛失誤仲有得補救 龍門失誤就係失波 重要性大好多

FSG明既就唔洗死全家

【路夫蘭官非】

薩格勒布戴拿模前顧問團隊非法收受利益一案有定案，團隊數人
被捕並將被監禁。涉案兩樁轉會包括路夫蘭由薩格勒布戴拿模轉會里昂及摩迪由薩格勒布戴拿模轉會熱刺。

路夫蘭在其轉會進行中，非法收取一半轉會費並交與當時戴拿模顧問 Mamic 團隊。路夫蘭雖於案件中途轉為控方證人，但估計
將聯同摩迪因於庭上作假口供而被檢控。(利申：舊相，圖片於去年初審時拍下)

人地阿狗可能免簽 gerson martins
我地 10m 買舊唔知乜垃圾返嚟

唔洗錢就好出手簽呢件啦
免簽阿fsg你最鐘意啦

沙拿：「除了埃及，利物浦是另一個讓我擁有歸屬感的地方。這裡擁有最熱情的球迷，他們都把我視作家人一樣，我很喜歡這個地方、這支球隊，所以我會全力為紅軍勇奪冠軍獎盃，正如我會全力改寫埃及的足球歷史一樣。」

免簽完 martins
90m oblak 60m fekir 轟落去

咁似古上個暑假講緊野
根住到疤狗放風出黎話買即刻冇哂聲同唔更新ig

冇提羅馬, 暗藏25基因

Salah: They will build a statute for me

歷史不斷地重複
至理名言

呢件上年target過 咁都唔去搶

賣文尼？

Yes ar

賣俾邊個？冇追post

8月用崩帶包住全身話有傷,之後返國家隊經過法老既治療無事可以踢返波

蝗

真人都不喜愛我

唔係會要呀嘛，又唔係沙拿

神你不歡喜我 逼我入廁所

神 你可否戀上我

怎麼可 幫我戰勝心魔

Dllm fsg

1

賣交屁我去晏飛路 狂刀亂舞

2

Hi